有冇人覺得 耳朵懷孕了 依個TERM 就好似射d精落耳仔到

成日係FB見到 一聽到依個TERM覺得好嘔心 完全唔明點解D人覺得好文青 好優雅

講依句嘢嗰啲人真係想屌到佢老母懷孕

通常都係D 毒撚諗出黎

多耳症病患者

即係話d歌難聽，好似中出耳朵咁難受

支那嘢

摩牙

動漫撚傳入黎

日本仔講先架

原來係日本嘅

不過個term真係好柒

屌 我都覺呀
可唔可以唔好咁核突咁形容d野好好聽